寧願畀靚女捅死 都好過做毒撚生存

現實版病嬌 『對他喜歡地不得了』21歲日本女性刺殺一男子

快點捅死我

痴撚咗線

個靚女係

我黎桶死你

你係靚女？

見仁見智

自貼睇下先

過黎俾我桶兩野